如果翻廣州一個月買咩卡上網好

翻去一個月
用緊人仔台應該會搞18蚊一卡兩號
用wifi 蛋放訊號俾手機係大陸上網，有咩咩卡係抵玩30日咁

要用回鄉證去個啲電話台營業廳買（即係
因為要實名認證

btw同學

落鴨記買鬼國聯通 鬼国移动卡

翻 = 返？
如果你認為自己去中國係返中國，
即係你係中國人啦
邊有人係自己地方買電話卡要問外國人

近廣州從化卡

同學

大概係點嫁張卡

屌你係咪要玩文字獄姐? 利申本土撚

咁廣州都係某D人家鄉嚟，勉強講得過，D人去深圳都用返大陸就柒啦